[代post] 跪求讀緊中六既同學入黎幫手填份問卷

代Post, 有咩聯絡番佢tg:

是咁的 我喺中大做緊個project 想邀請中六同學幫手填份問卷
因為外國D研究好多都集中睇academic performance
所以我地個project主要係想研究番香港本地中六同學既社交生活

而家我地已經有超過700人填左 但係仲差50個人
求連登仔幫下手

詳情同條link係呢度：
想知多D就TG我：

推

push

係咪已過deadline?
佢寫話deadline係二月？

2月尾

Push

樓主 我由中學雞年代睇舊登已經有印象喺psycho post見過你個名好奇一問你依家係讀緊master？

份工關唔關psych事